啱啱ig搵到airpods賣四百幾堅定流

好想買 怕流野

用下你個死人腦㕸

堅 買左兩對

真野黎

真 我都訂左

開心使用中

真wn黎 買左10對拎黎炒

訓身入貨

唔識唔好9up啦 平唔代表假

咁高調開post 因住比人搶哂

你地真係好撚賤

我淨係知樓主個腦一定係流

Ching仲唔快啲買

買左好耐

幾好用

岩岩訂多10隻粗用

再唔係賣返俾人都得

買左兩對自用 thx

真 快D買 唔買比人買哂

唔好同我爭
利申落左20對

堅野黎 買咗廿零對strong hold

啱啱落左100對

400幾？
399賣比你
Pm

堅架, 好好聲

點解你會驚係流
你認真諗呢一句...
其實你自己已經答左自己

我買左五對
見佢咁平仲特登每對俾500唔駛找
用左5年都仲好新

就出AirPods 2
第一代劈價清貨 正常

快喲買！ 我都認唔住買左12盒，到時新年送比人。

我再叫咪 全家 買多兩打作後備用！

再叫咪同事入多100000盒，慢慢放出去，上車不是夢了

你唔買就笨啦！

識貨 超好聲， 重低音+低音，勁過萬元級有線耳機

仲有就係人聲，非常出色！

用左 真心抵 但仲有貨咩？

iphone wireless earphones with magnetic charger

正想買 好彩見到呢個post 狗衝先

弱智仔

想要

堅係流嘢

堅架 我用緊

有冇名

佢地冇得賺架 志在打個和

大手掃貨，仲諗

Thanks樓主 買左對

買啦！仲問？
蠢撚過隻豬咁

堅野來來，訂左幾部

入左1打 放番出去fatfat

開撚完POST柒左之後係到懶醒

堅，快啲買

一隻400唔連充電盒
自己計

堅過石堅 pink過馬騮lin

好多假膠，之前有朋友買過類似3百幾蚊，點知耳機上面有制

APPLE 都有係IG SHOP出貨尾
樓主搵到真係好野
有無LINK?

唔好同我爭呀

做多左啦

佢都冇講佢係airpods

我買左2對 無伏 好似係就出airpods2所以清貨

真係做多咗

其實apple products (除左手機/ipad) 不嬲都上ig shop買
因為佢地偷偷地用入貨價貴少少賣比人
比apple發現就冇架啦 所以要買趁快手

堅
99%新

IG出得遲，當年喬布斯本身想開網店賣apple ，
但發展太遲

真 我朋友識人直接係廠攞貨 只求打個和 開開心心聽下歌

邊隻字寫住係airpod?

四百幾咪貴囉

堅架 不過4百幾係一隻價錢 你要bid 兩隻先有一對， 都平左唔少，一句講哂 抵買！

佢既意思係 用下你既死人腦啦 咁平梗係堅啦

買兩打嚟抄下都好 已落訂

堅過石堅 Applestore都係同佢入貨

發達啦
借左財仔入貨

我買左5對，無問題

屌，上次買貴咗$100

邊度話係 air port?

airpods

叻仔

係開倉鋪揾到$100有找，堅野，樓主買貴左

梗係要早啲買，樓主post左出黎個個都知驚無貨，巴打你買左幾多？

上個月放哂批貨出去 上左車啦

我一千蚊賣返俾天才，幾好執

早排有人賣2百幾啦

真定假？自己用腦啦

邊個會做蝕本生意

ig流出既堅野黎，有買趁手

買一萬個再一千蚊放返出去，今鋪fat fat

訂左幾萬億對， 賣左用賺到既錢買起APPL

已經按埋層樓大手掃貨
計過條數
賺到夠買山頂獨立屋

搞手打個和

假㗎on9

tim cook都係喺到大手入貨再喺apple store 用$1288賣俾人

我都賺夠啦，係時侯比人賺下，唔講啦，我又要飛啦

連個名都唔係叫airpod
樓主自己腦補係airpod

其實邊度有寫係airpods?

between 抵買，轉轉手賺一筆

Ig 點會有人賣假野
告都告到佢地仆街啦

利申 買左好多 自用 送禮必備

係真既，不過係水行貨黎

真
就出airpod2 而家啲鋪都平賣

好後悔 我買貴咗成七百幾蚊

呢個係airport啊

唔止堅 仲會左右多左個制添
ig啲野勁過淘寶 邊有假
樓主入多幾箱貨 之後去apple store門口問人有無興趣啦
首期就係咁搵

唔買就慘啦
你全家都鬧你白癡仔

真
用緊

我已經狗沖左 可能知道新野出 有人散貨

搞手都係求個和？

見到有人話平唔一定假黎安慰自己去買假野真係

買左10對
1對自用
其他轉哂手
Fatfat

利申用緊

我上星期都入左十隻 5000蚊有找
再1000蚊一隻放返出去
咁就執5000蚊

上樓不是夢

買左一對，兩隻都左耳

買左，用緊

出新款舊款大減價正常吖 順便你個腦都換個新嘅

點會假 唔驚你報警咩

我係FB見到AIRPODS 2添喎 唔係吹水

批貨係淘寶高仿

只講結果，就係你買咗嘅話將會係同一地點講述被騙經過

上星期我入左兩隻櫃

聽日約左經紀睇新樓盤了

有無JK 枱布？想知airpod 收幾錢
大手買入再放俾JK, 今次 fatfat

利申 早排訂左10個，送緊黎

訂左五十對送比同事

真 已買10對

book 咗1個櫃係 itrade 收貨
約咗經紀睇樓喇

難分真與假

死窮撚買唔起真野咪上網買囉,買完返黎唔好喊喎

數學大師

買咗
堅嘢嚟

用下你個西腦啦

佢有講過係 AirPod 咩。

岩岩又買多6對，真係好平

用吓你個死豬腦啦傻西瓜定你冇腦用呀？

賣家真係多謝晒你班連登仔

要買就快

好多連登搶

堅